{
  "subtitle": "Un curioso negocio", 
  "description": "Un curioso negocio.", 
  "language": "spa_MX", 
  "title": "Alma Ver\u00f3nica - Aguascalientes", 
  "primary_category": "b1a205dae7014058a6664c2826dfeff8", 
  "created_at": "2015-06-09T18:38:16+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2015-08-27T15:59:49.800870+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.2.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "6b395681d26c441d996b39eaf69c711c", 
    "4241919c09f54f03abbd47cc93b36e40", 
    "6afadb0111174099b1221e34831a2f37", 
    "1efaf7dec462408694c7d33d2e83e817", 
    "eb0cb18e4c1c4ca5bbfac2acfb72eebf", 
    "a170d8dae34e42b2bbf6b5a25f27d226", 
    "02dcdc0b3ff64efd8fcd1f407ea04dbf"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Alma Ver\u00f3nica es due\u00f1a de una negocio de incubaci\u00f3n de caracoles. Ella lleg\u00f3 a la conclusi\u00f3n que los caracoles son una fuente de prote\u00edna, de calcio, de vitaminas y, por si fuera poco, ayudan a la piel. Es un mercado que a\u00fan no est\u00e1 muy explotado en M\u00e9xico.\r\n\r\n\r\nGracias a los cursos impartidas por Crea, Alma se vincul\u00f3 con productores del estado de Veracruz para aprender m\u00e1s sobre la crianza y la venta del caracol. Actualmente, cuenta ya con el terreno en donde se har\u00eda la incubaci\u00f3n de los caracoles. \r\n\r\n\r\nEste a\u00f1o, Alma est\u00e1 elaborando los documentos para solicitar el apoyo correspondiente a su proyecto en el INAES (Instituto Nacional de la Econom\u00eda Social). La necesidad de inversi\u00f3n que ocupa es para la construcci\u00f3n del lugar de incubaci\u00f3n y para los materiales de la empresa. Asimismo, Alma comenta que las capacitaciones de Crea la impulsaron a querer asistir a m\u00e1s capacitaciones para la producci\u00f3n y para el control de la incubaci\u00f3n.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "8b7583bae1f248bda747518414de7b61", 
  "published": null, 
  "position": 5, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "alma-veronica-aguascalientes", 
  "uuid": "a170d8dae34e42b2bbf6b5a25f27d226"
}